唔好再屌前線!!!!!!

不分化、不割席

依家佢地係犧牲自己既前途，甚至係自己條命黎企到最前

如果自問犧牲唔夠佢地多既，唔該唔好再批評佢地

可以比意見、可以比建議
但唔可以屌
無左佢地支撐既話，成場運動好快就完

分分中坐十碌
出到黎工又搵唔到
仲要比自己友屌，藍絲又屌

依家佢唔係為左自己一個人
係為左我地大家
為左成個香港啊

可以勸，可以有意見唔同
但唔可以屌

咪撚屌前線 前線有用過你把左膠十倍

無錯
要諗下前線付出既代價有幾大!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係成個人生啊

上環今日一仗係硬仗，希望各位給予無條件支持同時理性討論改善方向